做老師嘅你，有無試過學生做嘅野令你感動？

想聽下分享

你想佢比咩reply你？

你email封千字文比我，我扮個老師reply你，如果你想嘅話

閱

作文成日都千字文架喇

我地一齊扮老師reply樓主安慰下佢

屌哂你地啦

佢畢業就做左我女朋友

利申ff

通常對住學生都係講聲多謝，但自己睇完係會覺得有成就感，肯定自己，係keep住繼續教書既重要動力來源

send些.....
奸ma滴堅nine!!!!!

會貼係自己個位